今日係全港最大嘅和你fake

各位人呢？

Fake你老母 我同其他時事台手足已經準時到左office

Fake你老母

樓主你又係邊呀 立法會門口?
fake你老母

咪比班冷氣軍師搞到冇晒人出嚟
(冷氣軍師死全家）

遊左兩粒鐘mtr河

你不如出港島睇下咩環境先啦
再唔係睇下各tg 哨兵channel

有料既就搵返所有吹雞POST

摘名鞭屍記名啦

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

都叫你咪信網上謠言，特別係popo放晒風果d

轉頭又水人lunch time 出黎

樓主，我同你一樣比好多手足fake，其他所謂手足繼續返工啦

無收錢，邊有人肯出嚟呀，中國人天性：血錢看

香港人唔配有民主

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

建制訓立會點都過架啦
又重狗冇可能71咁

等過之後用國歌攻勢
而家興鬥紅

已經去咗冷氣軍營做好準備

係Fake，Fake到黑警呀嘛，叫人出嚟做莽夫送頭要死全家，落地獄

好多人出咗喎

應該同泛民問責 國安法通過前照潛水 放棄最後吹雞爭扎機會

港島由琴晚開始掃酒店到朝早重狗SS

宜家個情況就係未聚集到就比狗SS比狗拉

直接BLOCK

成功fake咗我返office
以為有得塞到唔撚駛返

fake你老母

笑撚死我

拉

香港人真係垃圾

屌你老母收嗲啦

香港人係晒呢度

fake 你老味啊 我番左工喇好順

咪撚on9 講得呢句既肯撚定冇出嚟

喺屋企開post,扮咩？

你唔想返工關人咩事

警甴拉唔到人，想出黎吹風？

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

又衝出嚟比人block

too true... 都赚紧钱

關呀 聲勢浩蕩咁話搞到其他人被罷工
所以我冇射波諗住塞到on9大條道理請假
而家返撚緊工 咁都唔關？

唔記得轉繁體

你都幾撚廢

係 我返緊工所以我廢
你博唔到就話我廢

好嬲好嬲

衰撚咗就賴冷氣軍師吹撚熄場運動
有冇諗過鳩叫罷工鳩叫塞路根本冇人響應？
有冇諗過已經越嚟越少勇武陪你癲？

冷氣軍師的事，能算fake麼？

Fake撚到手足送頭🤣

全世界都係狗得你一個唔係

樓主你咁老實 會比狗咬架 軍師指出 E D叫保留實力 係用腦既表現 OK?

呢度可能仲多過今日出嚟嘅人